{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/The-Great/GM0023101778978/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "The Plush Mountaintop Coat - Sky Blue"
    },
    "text": "THE GREATのブランドで、THE GREATが製造した商品です。 商品番号はFW23 / QW3X39GR1Qで、こちらはビンテージブルートリミングで特有の少女らしいムードが感じられるアウターです。 23年秋冬シーズンにお目見えしたアウトドアラインの製品で、人工シアリング素材を使用して柔らかさをプラスしました。 ほのかなスカイブルーフレッドプリントでポイントを与え、オーバーサイズフィットでレイヤードしやすいです。 深いポケットとフランネル裏地で冬場もふんわり着用できます。 表地はポリエステル100%になっていて、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や長い間水に浸からないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "THE GREATのブランドで、THE GREATが製造した商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / QW3X39GR1Qです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ビンテージブルートリミングで特有の少女らしいムードが感じられ、人工シアリング素材を使用して柔らかさをプラスしました。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのシーズン向けですか？",
            "answer": "23年秋冬シーズンにお目見えしたアウトドアラインの製品です。"
        },
        {
            "question": "どんなデザインのプリントが施されていますか？",
            "answer": "ほのかなスカイブルーフレッドプリントがポイントとなっています。"
        },
        {
            "question": "サイズ感はどうですか？",
            "answer": "オーバーサイズフィットでレイヤードしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このアウターの特徴的なポケットや裏地はありますか？",
            "answer": "深いポケットとフランネル裏地があります。"
        },
        {
            "question": "このアウターの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法は？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯の際は生地が損傷することがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長い間水に浸からないように注意が必要です。また、ドライクリーニングの際は、必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "乾燥方法はありますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このアウターに注意すべき摩擦や毛玉のリスクはありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 519
    }
}